就係呢啲垃圾阻住香港

一齊感化佢

弱智真係有樣睇 仲要係蝗

已經舉報

支那狗黎

屌鳩佢

44蚊都要嘈 死窮撚學咩人出港島 死返上深圳啦

庇護工場啲院友

打的

老母係弱智唔怪得生著個弱智仔

弱智垃圾窮撚

啱啦 走啦 香港堆填區都唔想容納佢

個樣衰到

希望佢聽朝仲開到facebook

照佢嘅意思
咁即係話有70萬人支持修法
剩低嗰600萬人係咪唔支持